文憑試超級狀元反中亂港?

2019年中學文憑試今日放榜，今年共誕生12名考獲七科5**狀元，五男一女更在數學延伸部分取得5**成為「超級狀元」。其中聖保羅男女中學的「超級狀元」甘浚祺對今次成績感到意外和驚喜，原定目標只是希望夠分入讀醫科，因為他小學五年班曾經患上急性白血病，在公立醫院接受整整一年的治療，希望成為醫生幫助更多病童。

甘浚祺在小四至小五時曾患急性林巴白血病，經醫護人員悉心照料，自小立志成為醫生而打算讀醫，暫未決定入讀哪所大學。他本身來自中層家庭，爸爸任職會計，媽媽則是家庭主婦，年少時家人對他的功課也有催谷，但自從患病後改變了家人看法，給予他很大的自由。

提到最近社會爭議，甘浚祺認為外界應了解持不同立場的人，背後所思所想，他自己曾參加六月十九日的反修例遊行，有機會再遊行表達，又認為通識教育科有助學生思考，積極回應社會議題。他表示，社會氣氛有影響情緒，出現無力和無奈感，但他不認同有人指是通識科引發一連串示威活動，反而覺得通識科令學生更關注社會。

提到讀書心得，他形容是以平常心應付，但溫習過程亦曾失去信心與動力，他自己就會打機減壓

資料來源:

甘同學，你貴為狀元仲反中亂港，你係咪中國人? 定係美國派黎既間諜 。以你既級數，你究竟收左幾多錢去遊行? 遊行係班廢青比人洗左腦或者係收左錢先會去 你搞串左個party啦 依加班藍絲點駁好

廢老又會話你讀屎片, 冇Critical Thinking

藍絲子女繼續讀毅進

7.10 - TVB港姐 -
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人

上水遊行路線更新

6月19